#为什么要使用这个redisson,是为了实现什么东西啊？
####
    在一个进程内，也就是单台服务器，不是分布式的环境，多个线程对统一资源的访问，如果要保证线程安全问题，
    需要对共享资源的操作进行加锁，使其串行化操作，比如对商品的购买操作，需要控制，防止线程并发导致超卖、卖重复了的情况。

#### 在单台服务（一个进程内）其内进行操作，可以怎么实现呢？



#### 在多台服务器内（多个进程内）对共享资源的操作，可以怎么实现呢？


        
